宵禁、特別法庭、狗長指揮所有紀律部隊，仲有啲咩？唔該一次過晒實行~！

可唔可以正式宣佈戎嚴呀
等大家都唔洗出街 真正死城

[前線][文宣入]用黑警借車反咬政府一口

幫推
我地有能力反分化政府！
推呀！

入尼睇下唔勇武我地可以點做
正經post又冇人睇，分化撚就上熱門

接管港台，限制提款，禁連登，上網要電話 reg 。

禁示威法-禁雨傘,行山杖,禁頭盔,禁大聲公
禁止支援示威金融法-抄家法